[好消息大家入黎] 攝台巴打都入黎!

我係日本廠入2000-3000盒口罩
唔好話我唔巴打優先, 我都入到幾多就幾多,
日本大廠黎, made in japan
大約兩星期後先有, 到時再算

想要兩盒

想要4盒！

想要三盒

留定言等好消息

想要2盒🙇

Gun!

話之你有幾多盒，我全都要

留名睇下可以要到幾多啦

好人一生平安
想要兩盒，冇tg可以點

想要，幾錢？

要4盒, 請問幾錢?

想要四盒 感謝巴打

我要三盒

我兩星期後有貨就話比你地知啦

唔洗留 tg, 有再通知巴打
日本廠已 cut單，貴貴都無

但有現貨12./包裝個種，一樣japan
成十蚊個

等你消息啦

LM等你好消息

留名等好消息

LM 等好消息

LM 跪求口罩

留定言先 師兄好人一生平安

15000 箱3.日内比人搶晒，
岩岩想打錢過去已經話無貨，
我想要1000都無，痴撚線

點都好 多謝巴打